---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7399"
date: "2008-10-01T08:55:15"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
War mir klar das nur der Udo2 das so schnell im ft-Designer nachbaut :)

Könntest du die Datei bitte unter Downloads hochladen? Leider gibt es da noch keine Kategorie "ft-Designer", sollten die Admins mal dringend anlegen [wink]

Danke,
Thomas